有冇人決定將來唔會生仔

好驚生出嚟害咗佢咁
世界太亂
又唔肯定畀到幸福佢
亦好多嘢顧慮
寧願有機會想領養一個小朋友
起碼可以畀佢一個家

我

係咪驚佢會學壞連食兩枝煙

呢個世界太亂了
自己又容易抑鬱 陀仔很驚

講到你有機會生咁

我同事話生出嚟係害佢
呢個世界唔適宜太多人

我
唔想佢經歷我地呢代經歷過嘅嘢

mean

一定唔生

不過就算有機會都唔生啦
成個地球都好似就嚟收皮咁

唔乸係呀 中一就扑
阿姐三張嘢都仲係老處喎

太大壓力，冇本事
教小朋友要時間，耐性，金錢

驚冇人要多啲

咁既世界生仔都係害佢

女都無生鬼咩

世事無絕對

想生但真係唔敢.....好驚害左佢

未到二十已經不舉
想生都冇

同埋又驚佢身心唔健康

想生女唔生仔

我
冇錢
冇耐性
唔想俾唔好嘅生活我啲未受精嘅bb

真係寧願領養

試管好似有得揀
但女會擔心佢

我個名

生出嚟畀人屌 諗到就心痛

查?

同另一半講左唔會生
利申: 三十幾, 兩個都專業人士

窮人咪生仔 自己窮一世受罪都算 生多件出嚟挨

你唔係查 佢冇咁正路

如果繼續係香港住
唔會生
生佢出黎真係害左佢

有乜分別

帶唔到佢去外國讀書唔會生
比唔到1 2個課外活動佢唔會生

最緊要係如果佢唔可以有自己一間房
肯撚定有左都去落仔

係香港呢個地方
真係唔會想生仔 連諗都唔想

弘b你同羊b呢D
貢出色既男人一齊都唔生？

今日先同人討論完 覺得自己產前產後都一定會有抑鬱 所以唔想生岀黎害咗個bb了

句句都好認同

自己抑鬱費事遺傳比仔女

我。
三字頭絲。決定咗後成個人輕鬆咗，只少唔使因為要生急急揾人嫁

pmed

窮人咪𠹌生啦

連登有pm的？

生仔太大責任 會冇左自己既人生 不了

我仲癲，揾唔到另一半打算一世單身算

我
唔關社會問題事
純粹唔想遺傳自己嘅嘢落去

上一代已經害過我
唔想再害下一代

劣質基因害撚死人

阿媽真係做得好好
但佢條命生得差
遇到我老豆

你好啲 起碼有一個好

係超好

羨慕

我，除非有能力出國

未光復到香港都唔諗住生
寧願養一貓一狗今生活
唔洗顧慮咁多

我都唔想生 要佢岀黎受苦 都唔知以後香港會變成點 但另一半好想要

我 樣太7 基因太差 唔可以比劣等基因流傳落去

我都係咁諗

要生咪移民生

全世界絕大部分人都係日日做資本家奴隸
係香港更加要做政治奴隸

真係唔知生嚟做咩

唔生仔係擇偶條件

未來冇錢又冇樓 連領養都不了 冇能力留翻啲錢仲好

自己一方面覺得冇條件能力俾到好嘅生活俾佢 唔想佢大個仲要抗爭 受我地而家受嘅恐怖
但另一方面又諗 香港人如果唔生 遲啲就再冇香港人

一來自己基因都差差地，費事害左下一代
二來自己又唔係個聰明人又無家底，第日生出黎個小朋友仲比自己差既話，而我又比唔到父幹佢，佢一定會怨我一世
三來世界都好亂，唔係淨係指香港，而係全世界都好亂，價值觀亦慢慢變曬質，加埋一日中共唔落台既話都會令世界大亂
所以唔好話生仔呀，連結婚都係不了

生出黎驚教唔好，教到好似高學歷但低智力人士既話，不如唔好生。

廿歲人都未試過有自己一間房
好憎父母點解要生我出嚟

same here通宵溫書淨係去廚房／廁所／後樓梯開多陣燈都俾人屌 生我出嚟受罪咁 俾兩啖飽飯食當自己盡左義務咁

我細個都係瞓上格床，後尾搬咗屋，但都係要同兄弟姊妹share
仲要唔同性

我都係瞓覺唔閂門又話我開燈燦住佢 行去廚房斟杯水都話我行路好大醒嘈醒佢

exactly之前日日係u拉巴坐到十一點先走結果整單支那肺炎嚟 又要開始溫書俾人屌個地獄輪迴我到底做錯啲咩有啲咁嘅老豆阿媽就嚟自殺再重抽人生

我
咁多錢養
不了

屌係！！仲諗住可以通宵摺拉把 結果停課咗成年咁制 拉把都唔開
夜啲沖涼都俾人屌 點解一齊住咁多年啲生活習慣都咁唔夾

再same本身sem B滿懷期待可以摺係拉巴做哂啲嘢 翻屋企沖完涼就瞓覺 year3感覺成年learn nothing咁 sem1係香港有難 好明白 sem2就支那送大禮 屌 好同意呢句點解一齊住咁多年啲生活習慣都咁唔夾 開多陣燈又話嘈住哂 屌唔好生我咪唔會煩囉
今個sem我分分鐘重刷 而家同屋企人日日嘈 留係屋企多一秒我都就痴線

我
生仔太疼但好中意小朋友 所以應該會領養
或者養隻狗算

生完，仲要諗點養，點教育佢🙈

唔好亂講 我弘b未嫁㗎

可唔可以同你做朋友我同你背景好似

我都家庭因素成長背景令我心態不全
好驚延畀下一代

寧願養幾隻貓好過

信我領養一個小朋友真係唔錯
可以幫到呢個小朋友

今年都30 仲成個細路咁, 仲想打下機去下旅行 , 同老婆行下街食野
但自覺真係無時間心機養小朋友, 放工返屋企 食飯沖個涼都已經 9 10 點, 1日得返2 3 個鐘做下自己野。

除非好有錢先想生

可以呀
我telegram @20190313

連女都無。。。。。

做咩自己嘢？

估唔到有人同我有同樣諗法
領養代替自己生仔(好似養寵物咁領養代替購買)
一黎唔知自己係咪真係識得教
(大把父母以為自己會教好仔女同只要愛錫仔女就得
但根本冇自覺自己價值觀同做人態度係有問題
結果搞到啲仔女份人又係有問題)
二黎唔想將一個有思想有感覺既生命帶到呢個世界
要佢地感受呢個世界充滿痛苦同罪惡
仲有就係唔計香港，全個世界其實一直面對緊資源不斷消耗同氣候變化
硬係有預感人類社會會喺幾十年內玩完
唔想啲細路到時真係要面對呢啲野
領養既話起碼個細路本身已經存在喺呢個世界上

利申 仲係a0, 但已經諗緊呢啲野

有人要先至算啦

同年呀巴打而家日日鬱喺屋企fyp都唔想做
嚟緊都唔知搵工點算
不過我唔會同佢地嘈 好少講嘢
前幾個月鬧完交佢地喺屋企玩杯葛 生仔真係要考牌

我都冇，但你畢業出去做野之後返工既路咪你自已決定